點分開左仲要日日見 想攞左我條命?

點解呀 點解要分開呀
當初我話過我唔會同你分開 除非係你唔要我
點解真係發生左呀 點解真係你唔要我呀。
呀！！！！！！

原來你當初無承諾到 就係因為咁
你為左自己留一條後路

無日叫你係到食係到痾

？冇食好耐

會讓人感到錯過既只有初戀

成熟啲啦

想見都無得見

係初戀

見到面你會更加痛苦

拍拖時嘅承諾本身就無乜效力
個個都話一生一世
最尾要散嘅都係會散
利申：初戀5年幾都係散

初戀姐 好快有第二個啦

好可惜 唔挽回？

口頭承諾 有法律效力

多謝你
但係佢真係一個九完九美既女仔

老實講我呢知人識到啲咁既女仔 我只可以相信真係緣分 但係點解我初戀係佢 而唔係等我吸收過拍拖既經驗先遇到佢 點解

完美又點 可惜你唔係完美

命運

巴打睇來睇化左。因咩事？

初戀用左五年先放底
之後幾次拍拖根本就搵緊初戀既性格感覺etc
之後再慢慢為拍拖而拍拖
重想知咩

好慘。初戀被人飛真係好慘
雖然成長左 了解自己多左
但有啲野返唔到去

我飛人 唔好意思
過左去就讓她過去

你飛人都好啲
但被人飛個個 唉